岩岩揸mtr佬比條廢老撩交嗌

話說我同我女朋友搭mtr佬出緊去行街，無意間講就句粗口，比企左係隔離條廢老聽到，之後好唔爽同佢展開左激情對話，以下係對話內容。
👴=廢老
🌝=我

🌝：呢條友都幾撚on9（同女朋友睇緊片）
👴：（好行咁啤住我）唔好講粗口！
🌝：點解唔講得粗口啊！
👴：唔講得咪唔講得！
🌝：呢度香港嚟喎，點解唔講得呀？
👴：（開始人生攻擊）唔係唔講得，不過你咁講顯得你好低賤
🌝：咁你同一個低賤嘅人爭拗係唔係顯得你更加低賤？
👴：總之就唔講得，影響到車箱嘅人（其實得佢）
🌝：咁你唔想聽到咪行開啲囉，再唔係返大陸囉，你返大陸咪冇人講囉，咁文明，你啲中國人
👴：你唔係中國人啊？
🌝：我同我女朋友異口同聲sorry我係香港人，我再加多句夠姜你咪返大陸屌柒習近平老母囉
👴：（.....）之後冇再講過嘢淨係落車之前啤左我一啤攞個尾彩

同 d 廢老搞到報驚都試過幾鑊啦

👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝👴🌝

有女朋友
屌你老母

屌你emoji

人物title都唔識用

👴：post上連登好撚威？

咩叫揸mtr 佬

屌你老母唔識用emoji就唔好撚柒用啦

睇標題以為有錢撞左入駕駛室

屌你老母 點解對話角色唔用返文字要用emoji
重作啦

睇標題以為有人撞左入駕駛室

樓主真係唔識㗎喎

mtr講粗口會比人罰錢，完